Pintor
Según el artículo del [[El Scoop|Scoop]], pinta cuadros perturbadores.
- [[Scoop - Shocking canvases.jpg]]
- [[Scoop - Cuadros grotescos.png]]

[[Elias Jackson|Elias]] se interesó por estos artículos.

Vive en [[Chelsea]].
